而家唔覆住，打個飛機先

ABC食洋腸

1
私伙

認真，打個飛機先
希望蕭巴唔好入嚟壞我好事

@蕭別離222

雞

Finished

開多張私伙好唔好

正評-好
負評-唔好

快啦
好想打飛機呀

覆未？

Ok

勇者塔lv 1 ?